# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-10 14:54-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: pinakes/common/exception_handler.py:27
msgid "Internal Error"
msgstr "内部错误"

#: pinakes/common/exception_handler.py:31
msgid "{}. Report to the support team if it is not an user error."
msgstr "{}。如果不是用户错误，请向支持团队报告。"

#: pinakes/common/exception_handler.py:37
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权"

#: pinakes/common/image_mixin.py:43
msgid "{} object has no attribute 'icon'."
msgstr "{} 对象没有属性 'icon'。"

#: pinakes/common/image_mixin.py:69
msgid "Icon attribute has been set on {} object (id: {})."
msgstr "{} 对象(id: {})上设置了 icon 属性。"

#: pinakes/common/image_mixin.py:95 pinakes/common/image_mixin.py:123
msgid "Icon attribute has not been set on {} object (id: {})."
msgstr "{} 对象(id: {})上尚未设置 icon 属性。"

#: pinakes/common/models/fields.py:14
msgid "An encrypted JSON object"
msgstr "加密的 JSON 对象"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:23
msgid "General platform configuration."
msgstr "通用平台配置。"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:64
msgid "Data on sources"
msgstr "源中的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:89
msgid "Data on service_offerings"
msgstr "service_offerings 中的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:119
msgid "Data on service_offering_nodes"
msgstr "service_offering_nodes 中的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:150
msgid "Data on service_instances"
msgstr "service_instances 中的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:180
msgid "Data on service_inventories"
msgstr "service_inventories 中的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:209
msgid "Data on portfolios"
msgstr "产品组合中的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:236
msgid "Data on portfolio_items"
msgstr "portfolio_items 中的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:267
msgid "Data on orders"
msgstr "订购的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:294
msgid "Data on order_items"
msgstr "order_items 中的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:328
msgid "Data on approval_requests"
msgstr "approval_requests 中的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:355
msgid "Data on service_plans"
msgstr "service_plans 中的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:383
msgid "Data on templates"
msgstr "作业模板的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:407
msgid "Data on workflows"
msgstr "工作流的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:434
msgid "Data on requests"
msgstr "请求的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:469
msgid "Data on actions"
msgstr "操作的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:495
msgid "Data on tag_links"
msgstr "tag_links 中的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:522
msgid "Data on groups"
msgstr "组中的数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:544
msgid "Counts of orders by products"
msgstr "按产品划分的订购数"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:581
msgid "Counts of tags by portfolios"
msgstr "按产品组合划分的标签数"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:615
msgid "Counts of tags by products"
msgstr "按产品划分的标签数"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:649
msgid "Counts of tags by service_intentories"
msgstr "按 service_intentories 划分的标签数"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:683
msgid "Order data by product"
msgstr "按产品的订购数据"

#: pinakes/main/analytics/analytics_collectors.py:783
msgid "Approval request time spent by group"
msgstr "按组划分的使用的批准请求时间"

#: pinakes/main/approval/exceptions.py:8
msgid "Insufficient query parameters"
msgstr "查询参数不足"

#: pinakes/main/approval/exceptions.py:13
msgid "Invalid State Transition"
msgstr "无效的状态转换"

#: pinakes/main/approval/exceptions.py:18
msgid "Field cannot be blank"
msgstr "字段不能为空"

#: pinakes/main/approval/exceptions.py:23
msgid "Duplicated UUID for approver groups"
msgstr "批准者组的重复 UUID"

#: pinakes/main/approval/exceptions.py:28
msgid "Group has no approver role"
msgstr "组没有批准者角色"

#: pinakes/main/approval/exceptions.py:33
msgid "Group does not exist"
msgstr "组不存在"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:49
msgid "The memo message cannot be blank"
msgstr "memo 信息不能为空"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:56
msgid "Current request is not pending state"
msgstr "当前请求不是待处理状态"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:64
msgid "Current request is not started state"
msgstr "当前请求不是启动状态"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:72
msgid "Current request is not in pending state"
msgstr "当前请求没有处于待处理状态"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:80
#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:97
msgid "Current request is not in notified state"
msgstr "当前请求没有处于通知状态"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:85
msgid "Only child level request can be approved"
msgstr "只有子级别请求才可以被批准"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:102
msgid "Only child level request can be denied"
msgstr "只有子级别请求才可以被拒绝"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:107
msgid "A reason has to be provided if a request is being denied"
msgstr "如果请求被拒绝，则必须提供原因"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:119
msgid "Only root level request can be canceled"
msgstr "只有根级别请求才能取消"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:124
msgid "The request has already finished"
msgstr "请求已完成"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:136
msgid "Current request has already finished"
msgstr "当前请求已完成"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:140
msgid "Failure reason is missing"
msgstr "缺少故障原因"

#: pinakes/main/approval/services/create_action.py:144
msgid "Only child level request can be flagged error"
msgstr "只有子级别请求可以被标记为错误"

#: pinakes/main/approval/services/email_notification.py:91
msgid "Failed to email group {}"
msgstr "为组 {} 发送电子邮件失败"

#: pinakes/main/approval/services/update_request.py:19
msgid "Auto-approved"
msgstr "自动批准"

#: pinakes/main/approval/validations.py:56
msgid "Group id {} does not exist"
msgstr "组 id {} 不存在"

#: pinakes/main/approval/validations.py:64
msgid "Group {} does not have approver role"
msgstr "group {} 没有批准角色"

#: pinakes/main/approval/views.py:188
msgid "Insufficient resource object params: {}"
msgstr "不足的资源对象参数：{}"

#: pinakes/main/catalog/exceptions.py:8
msgid "Bad query parameters"
msgstr "错误的查询参数"

#: pinakes/main/catalog/exceptions.py:13
msgid "Invalid survey"
msgstr "无效的问卷调查"

#: pinakes/main/catalog/exceptions.py:18
msgid "Uncancelable Order"
msgstr "不能取消的订购"

#: pinakes/main/catalog/models.py:190
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: pinakes/main/catalog/models.py:191
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: pinakes/main/catalog/models.py:192
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: pinakes/main/catalog/models.py:193
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: pinakes/main/catalog/models.py:332 pinakes/main/catalog/models.py:419
msgid "Approval Pending"
msgstr "批准待处理"

#: pinakes/main/catalog/models.py:333 pinakes/main/catalog/models.py:420
msgid "Approved"
msgstr "批准"

#: pinakes/main/catalog/models.py:334 pinakes/main/catalog/models.py:421
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

#: pinakes/main/catalog/models.py:335 pinakes/main/catalog/models.py:422
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: pinakes/main/catalog/models.py:336 pinakes/main/catalog/models.py:423
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: pinakes/main/catalog/models.py:337 pinakes/main/catalog/models.py:424
msgid "Denied"
msgstr "拒绝"

#: pinakes/main/catalog/models.py:338 pinakes/main/catalog/models.py:425
#: pinakes/main/models.py:67
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: pinakes/main/catalog/models.py:339 pinakes/main/catalog/models.py:426
msgid "Ordered"
msgstr "订购"

#: pinakes/main/catalog/models.py:549
#, python-format
msgid ""
"Created Approval Request ref: %(approval_request_ref)s. Catalog approval "
"request id: %(approval_request_id)s"
msgstr "创建的批准请求 ref: %(approval_request_ref)s。目录批准请求 id: %(approval_request_id)s"

#: pinakes/main/catalog/models.py:569
msgid "undecided"
msgstr "未决定"

#: pinakes/main/catalog/models.py:570
msgid "approved"
msgstr "批准"

#: pinakes/main/catalog/models.py:571
msgid "canceled"
msgstr "取消"

#: pinakes/main/catalog/models.py:572
msgid "denied"
msgstr "拒绝"

#: pinakes/main/catalog/models.py:573
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: pinakes/main/catalog/serializers.py:407
msgid "Order"
msgstr "订购"

#: pinakes/main/catalog/serializers.py:408
msgid "OrderItem"
msgstr "OrderItem"

#: pinakes/main/catalog/services/cancel_order.py:61
msgid "Order {} is not cancel able in its current state: {}"
msgstr "订购 {} 无法取消其当前状态：{}"

#: pinakes/main/catalog/services/collect_tag_resources.py:62
msgid "Portfolio item {} does not have related service offering"
msgstr "portfolio 项 {} 没有相关的服务"

#: pinakes/main/catalog/services/copy_portfolio_item.py:47
msgid "{} is not order able, and cannot be copied"
msgstr "{} 是不可订购的，无法复制"

#: pinakes/main/catalog/services/finish_order.py:31
#, python-format
msgid "Order %(order_id)s has failed"
msgstr "订购 %(order_id)s 失败"

#: pinakes/main/catalog/services/finish_order.py:36
#, python-format
msgid "Order %(order_id)s is completed"
msgstr "订购 %(order_id)s 完成"

#: pinakes/main/catalog/services/finish_order.py:44
msgid "Order Canceled"
msgstr "订购取消"

#: pinakes/main/catalog/services/finish_order.py:48
msgid "Order Failed"
msgstr "订购失败"

#: pinakes/main/catalog/services/finish_order.py:53
#, python-format
msgid ""
"This order item has failed due to the entire order %(state)s before it ran"
msgstr "因为整个订购 %(state)s 的原因，这个订购在运行前失败"

#: pinakes/main/catalog/services/finish_order_item.py:34
#, python-format
msgid "Order Item %(id)s is completed"
msgstr "订购项 %(id)s 已完成"

#: pinakes/main/catalog/services/handle_approval_events.py:76
msgid "Internal Error. Please contact our support team."
msgstr "内部错误。请联系我们的支持团队。"

#: pinakes/main/catalog/services/handle_approval_events.py:109
#, python-format
msgid "Approval Request finished with status %(state)s"
msgstr "批准请求完成状态为 %(state)s"

#: pinakes/main/catalog/services/handle_approval_events.py:115
#, python-format
msgid "Approval Request finished with status %(state)s and reason %(reason)s"
msgstr "批准请求完成状态为 %(state)s，原因为 %(reason)s"

#: pinakes/main/catalog/services/provision_order_item.py:30
#, python-format
msgid "Order Item %(id)s is provisioned"
msgstr "订购项 %(id)s 被置备"

#: pinakes/main/catalog/services/sanitize_parameters.py:42
msgid "parameter {} is required and must have a value"
msgstr "参数 {} 是必需的，必须有一个值"

#: pinakes/main/catalog/services/start_order.py:21
msgid "Submitting Order for provisioning"
msgstr "提交用于置备的订购"

#: pinakes/main/catalog/services/start_order_item.py:53
#, python-format
msgid "Submitting Order Item %(item_id)s for provisioning"
msgstr "提交用于置备的订购项 %(item_id)s"

#: pinakes/main/catalog/services/submit_approval_request.py:61
msgid "Failed to submit request to approval for Order {}, error: {}"
msgstr "提交请求以批准订购 {} 失败，错误：{}"

#: pinakes/main/catalog/services/validate_order_item.py:45
msgid ""
"The underlying survey on product {} in the portfolio {} has been changed and "
"is no longer valid, please contact an administrator to fix it."
msgstr "产品组合 {} 中的产品 {} 的底层调查已更改，不再有效，请联系您的管理员进行修复。"

#: pinakes/main/catalog/views.py:521
msgid "Order {} does not have related order items"
msgstr "订购 {} 没有相关的订购项"

#: pinakes/main/catalog/views.py:531
#, python-format
msgid "Computed tags for order %(order_id)d: %(tag_resources)s"
msgstr "为订购 %(order_id)计算的标签：%(tag_resources)s"

#: pinakes/main/inventory/exceptions.py:8
msgid "Refresh already registered"
msgstr "刷新已注册"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:50
#, python-format
msgid "%(name)s is unavailable, refresh skipped"
msgstr "%(name)s 不可用，刷新跳过"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:55
#, python-format
msgid "Refresh failed: %(error)s"
msgstr "刷新失败： %(error)s"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:59
msgid "adds"
msgstr "添加"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:60
msgid "deletes"
msgstr "删除"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:61
msgid "updates"
msgstr "更新"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:83
#, python-format
msgid "Service Inventories: %(stats)s;\n"
msgstr "服务清单：%(stats)s;\n"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:88
#, python-format
msgid "Job Templates & Workflows: %(soi_stats)s;\n"
msgstr "作业模板和工作流：%(soi_stats)s;\n"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:93
#, python-format
msgid "Workflow Template Nodes: %(son_stats)s;\n"
msgstr "工作流模板节点：%(son_stats)s;\n"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:97
#, python-format
msgid "Service Plan: %(sp_stats)s;\n"
msgstr "服务计划： %(sp_stats)s;\n"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:102
msgid "Nothing to update"
msgstr "没有更新"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:125
#, python-format
msgid ""
"Source cannot be changed to url %(new_url)s uuid %(new_install_uuid)s, "
"currently bound to url %(url)s with uuid %(install_uuid)s"
msgstr "无法将源改为 url %(new_url)s uuid %(new_install_uuid)s，当前绑定到 url %(url)s ，uuid 为 %(install_uuid)s"

#: pinakes/main/inventory/serializers.py:131
#, python-format
msgid "Error: %(error)s"
msgstr "错误：%(error)s"

#: pinakes/main/inventory/services/collect_inventory_tags.py:38
msgid "ServiceOffering object {} not found"
msgstr "ServiceOffering 对象 {} 未找到"

#: pinakes/main/inventory/services/get_service_offering.py:34
msgid "Failed to get service offering [{}]"
msgstr "获取服务产品失败 [{}]"

#: pinakes/main/inventory/task_utils/check_source_availability.py:55
msgid "Check availability completed"
msgstr "检查可用性完成"

#: pinakes/main/inventory/task_utils/launch_job.py:68
#, python-format
msgid "Job %(id)s has %(status)s status"
msgstr "作业 %(id)s 具有 %(status)s 状态"

#: pinakes/main/inventory/views.py:89
msgid "Refresh job {} is already {}, please try again later"
msgstr "刷新作业 {} 已是 {}，请稍后重试"

#: pinakes/main/models.py:65
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: pinakes/main/models.py:66
msgid "InProgress"
msgstr "InProgress"

#: pinakes/main/models.py:68
msgid "Unknown"
msgstr "未知"
